ISIS戰士被同伴拋棄，負傷堅持到最後一刻

俠義風骨

好慘

中左槍, 睇住D隊友走

條女去咗邊

有義氣

最後點?

攞支步槍唔理後座力係到亂鳩咁掃

好撚慘
佢好似講極啲隊友都唔知做緊乜
或者真係啲人驚到唔識郁
最尾中埋槍睇住隊友走鳩埋

抵死
Isis

連敵人喺邊都見唔到，亂咁開槍有鬼用咩
隊友都上晒車想走，自己繼續戀戰死埋

睇晒

好似玩緊cod

真實打杖我相信好多時都係咁既情況
都係向敵人方向亂打
嚇到人地唔出黎
兩邊消耗到咁上下
一係就突圍或者走佬
你見全程子彈打埋黎啲聲都無停過
你唔亂打返去人地就攻過黎

睇完我反而諗起呢條片
拍撚住個豬隊友慘過俾敵人打死
下面啲留意都好正
2:25, 2:50, 3:15, 4:08

咁撚多人話慘
幻想下佢捉住你老母割頭

林祖舜個妹?

又鞭

前排睇新聞
ISIS已經殺到去東非
屠村屠左幾千人

上面幅圖個閪紋出曬黎

其實佢都係驚, 佢開槍都唔知打乜, 結果只係暴露自己位置. 佢中槍前狂掃, 咁同人講唔該射呢度有乜方別?

其實佢地唔係正式軍隊就算救咗佢都冇支援幫到佢結果都係等死